SHF拉打POST563 免運劵要換啦仲諗

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

有一半都係mk tora

最新

好似呢次1001都幾快

某人太乞人憎

dms 回夠帶未?

tim jin 珍寶珠夠未啊?

行貨應該14號

昭和第一隻真骨必入, 咁入法就黎痴線, 一路出一路LOOP 仲貴過玩HOTTOYS

BTW,仲掙扎緊後不後追社長ZOMBIE

入囉

不了

係咪真係唔值,除非好有愛?

我見啲人開箱隻野造工麻麻仲SAD到爆

係 有愛就乜都得
無愛就留返舊錢買真骨

呢隻有愛都救唔返
中sad都仲可以話自己唔好彩
但隻眼一致整到咁仲要七舊
仲要b社有機會真係同你整隻x-0出嚟 自己諗

真骨教wetrust

2者之間我選擇追左真骨dcd

好多人吹奏架喎
咁講仲邊有得炒

出黎做野錢都未算最大問題, 有無位先問題...
又唔想唔開封鋪係度吽塵,不過聽大家意見都打消左入社長

留返真骨好過

咁我都係拎啲錢入隻GATACK好過

想當我五舊水買左隻

位置問題
只儲有愛或魂限真骨

Joker 真骨好貴

好甘

往年 會魂展過後會係港魂再有得襟
不過要等囉

當年自己戇鳩見到400幾冇即刻買，之後坐左火箭

x2
呢個教訓後 有愛就買

等下啦

等x-0算，依個qc七百幾買好唔抵

咁個角色係真係受歡迎既

又咁講 角色動作型或者有特色係好玩好多
我隻Spiderman都撚咗好耐都唔悶
社長啲痴線動作喺shf上重現都應該幾好玩

之前睇fb有人mighty brother 一開已經爛撚左個手柄

全新斷臂

愈痴線愈受歡迎

Billy Wong 好撚搞笑 佢做admin個時咪又係扮大支唔比大串得

呢度冇人有zombie? 隻野腳趾關節向上唔貼地 成日仆街 仲有一大埋上色問題 冇你地想像中咁好扭同靚

炒價入會dum春 我訂價入 玩左一個月放左

炒價放返出去就爽死

放700見冇人回 放平左比人 hold左先個個話700要

D人追得好顛 成700買隻質素參差既二手野

造工真係同系列最差 幾有愛都彌補唔到qc

Decade見最平都七舊幾
諗緊舊錢好唔好拎去訂gemn lv2算

電王

wtf
炒曬車

唔通真骨rx

睇定先

真骨rx 想買 雖然無睇 但好鍾意個造型

本身我都有諗住追
但睇晒人開箱點鬧法真係不了
不過我窮學生哥梗係慳得就慳
如果我有錢我都求其入隻撚下

有錢都不了
向炒價說不

假如真骨 向昭和果面發展都幾正確 吸引返老一代入返坑
金融黑洞

RX係細個童年回憶,個水銀型態好正

日魂

段而鍾意呢隻社長多d

出black或rx都一定買，第一套睇既拉打

買買買

點解無鋪開訂

等港融掛

遲下又好似隻dark kabuto咁周街都係，開港魂都無人要

佢仲係admin

Dark kabuto真係 嗰陣孤好似開六舊

皆旺B27 已開
有興趣 可以試下訂

yahoo依家低見$350

笨大咁賤一定出櫻島，舊一，新二，舊二呢d先

開左邊隻?

真骨
MB

shocker rider，一，二號戰損，平成翻新ver

大哥貼少張

等睇油到出曬界

Blood stalk

壓軸

Punk頭豬嘴

個人9up
ver anime r魂

0079
紅勇，自護 限

0080
膏蟹，雞煲飯 通販

蟹e 中，一堆GM魂限

跟住開line

z/w ver anime

背影果隻

我估可能出年7/8月出

紅勇 同自護唔會限掛 強人限就唔出奇 不過banbai一向亂鳩黎

乜撚都魂限

有蒸氣effect

Blood Stalk太瘦 好似幾年前啲shf咁

不能同意更多

暫時build幾隻都係咁，回左塘

照咁睇龍我肯定都唔靚 唉

慳返
等真骨

幾多10年後

有命就等啦

btw 廢老luke劍都冇把 究竟係怕劇透上左之後先追加定套戲入面根本唔好揮劍

劍開始果d應該有排都唔洗諗出真骨

自慰棒黎

長命過笨大就得架啦

可能ep9 先會出黎揮下劍

佢夠唔夠力揮呀

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新系列？

舊年果個包骨素體

俾錢呀 ？

好多銀包跌落地

肥布歐

又w

又有舊模到得著嘛

W素體改色 Skull把槍改色

仲有Heat Metal

真骨 昭和展品
新2號
唔貼啦,好hea啊

差隻cyclone

貼啦 衰人

仲有埋2.0新旋風號
好hea啊

有Cross-Z

w 銀 紅

旋風號同舊牌唔知有乜分別

再細緻

無古迦

死廢老!

星矢真係咁多人追

?????????

睇到關節wor

買

咁有良心再販安全帽
隻星矢炒到仆街

btw,好心素體上色改靚d,好膠

新版

假面騎士W HeatMetal
假面騎士W LunaTrigger

真骨Amazon (Display Only)

revival只係將舊野重新包裝再販
佢果堆神話ex12宮已經用緊呢招
雙子,處女,獅子

平成冇真骨

匠魂
NU

之後會唔會
沙鴨比
獨角獸
新賓周

1/60鋼骨架

pettycure 新line 唔知係出乜

EX

2018 6月通販

海皇!!!!!!!!

港女同阿哥 SET 5月魂限

好撚靚wor隻ex海王

準備幫笨大打工了

屌你咩
SHM輝響曲覺醒真哥

預左架啦

...

可唔可以唔好再出

無嫁啦 睇個勢笨大只會一路出落去

等多個世紀先有新既可動digimon line

龍珠條路要繼續走
非新素體一隻不屌就岩架喇

6月通販
3500YEN

屌bandai真係突然間對龍珠line咁好
菲利再販通販,呢隻又擺通販推多D人入坑就岩

我好想佢玩野整死班炒金再販超合金人仔LINE,所有限變通販

ex海皇會唔會起碼賣千五蚊

似有找

炒家幫笨大谷人氣儲購買力

人氣儲夠
中出即飛係常識
購買力大解放

始終龍珠shf曾經死貨

光劍我出，俾隻揸劍嘅手我都好啊

飛機杯

買
買
買
買

暫時中真骨Amazon,龍我,巴尼

中匠魂

喪B社長決定平入LUVR 版本撚下好過, 之後等再販或N年後出真骨

記得當年停出過一排.....
龍珠果然係不死

請找出圖中不合群釘左啦

現代之可動技術

哇好痴線好多金

淨係依度既Lv.X都應該成皮幾野(用炒價計)

可能得一隻shf,其他係luvr

好撚癲
Lv. X-0
仲出埋Lv. 3

遲下出lv.X-0 加埋 可換lv.x腰帶版都唔出奇，好似當年隻skull crystal咁

可能有埋醫生帶俾exaid

要求唔多 有Continue 水管就得

128真係冇咩好講,粗玩住先

不過新素體果班係咪唔可以好似之前咁換頭玩？

點解仲唔出悟空身勝手

龍我睇圖好似整得好過其他幾隻

係

係 Rogue Stalk都係衰身型
Build隻色有啲怪

屌佢
本篇未出已經出晒玩具

努力搵錢供養笨大

開箱人話日本有人屌緊 有冇人知咩事

補圖

SHM輝響曲覺醒真哥

等我仲諗左好耐乜撚野真哥

睇睇下隻night rouge成隻裝著變身咁

播呢首就買

上身還可以 下半身不堪入目

Build係金屬紅藍 但shf唔岩色 擺明係因為係學人搞平價優惠而偷工減料用哂原膠色慳皮

可能俾d 好話得事ge高層聽到

厚面皮ge bandai 好少會因為做衰咗, 會突登係官網認衰話改進中, 次次一係當無事, 一係偷偷出貨先改

正面

成個身型明顯壯d喎

真骨 斬鬼,轟鬼,伊吹鬼,WIZARD

R 魂 力奇大魔&鐵球,紅勇

攝影禁止區

ki.........呢?

有個未確定情報

PETTY CURE 2.0

威吹鬼?響鬼再販有望

響鬼紅

會唔會出真骨鬼set呢

攝影禁止區仲有
Cronus
同Cronus (Gamer Driver Ver.)

老社長 同 大我final form

都唔知換幾多張免運劵好
垃圾港魂乜柒都唔開

聽日 三點pettycure魂展直播

如果真係出2.0

bandai 你堆舊展品重做算啦

KIVA心諗屌你老母

不過真骨彫製作人好似有講過Kiva隻右腳好難搞

唔止腳，膊頭都麻煩

成隻腳換件好似fourze咁咪得

搞掂膊頭，右腳就唔煩

好在對Kiva無愛

I want shf tales of ,psobb,鐵拳

Lm

會唔會係開翼嘅問題 就好似faiz變加速 胸甲開閂做到 但冇美觀

好彩無追普通悟空

舊素體咁垃圾
可以run咁耐都唔摺已經奇
仲要咁多人(後)追
都唔知講咩好

果d正一豬閪來

唔知有生之年有冇機會等到佢出數碼暴龍04落SHF

超進化魂啦

taka

tora

batta!

12 11

嘩屌，csm痾屎driver

04可以當拉打咁出反正都係人形

真係有

鳩流流貼D冇人貼既美佬野

隻batman幾得意,joker嘛嘛

SHF Iron Man好似越整越靚咁

出左咁多隻整到滾瓜爛熟啦

bug左,火腿加埋碌炮比佢

Aquaman支叉係咪彎彎地？

hot rod係無炮,上面cyborg心口半劇透

cyborg間間6吋廠都好弱
應該都係要靠ht

玩過War Machine MK2
佢腰嗰兩塊片成日跌

Csm戰極driver有望

好有師兄弟歸位feel

佢會唔會再出隻響鬼紅架

想要CSm Mach Driver同Break Gunner

有無Cronus相

其他鬼無感

聽人講好難拍

等佢出算

應該仲有poppy

唔見有現場人士提

成個鏡頭隊埋去
不過好j

冇，wizard布袍

係有人偷影，但有水印 廢事放

呢個就唔理啦

舊野黎

Cronus幾型，wizard布袍有d期待

閪仔開魂展了

俾錢

strobg hold舊果隻班友要賤售/又上td唱衰真骨

當然啦

SHF Genm蟹喇
孤仔又開返 750有找，個價抵過暗價
睇來夠貨兼唔難排

btw fb group有人2xx乞先好笑

唔係已經截左？

等魂限 唔撚想要架單車

冇撚錯，架單車辣殺黎

旺角係

兩三年後買真骨先係勝利組

見到wizard件袍就扯扯地
雖然只係睇左幾集

邊會咁快

genm之後果轉係抽選,孤/精可能會唔開
真係要睇垃圾港魂生唔生性

你玩左幾多年
年年都魂shop開返

忍到渴既咪贏
我係嫌舊shf擺幾年就比真骨取代
真骨擺過世架喇

手指單車完勝

最慘近代果d shf都唔失禮 好難忍下

睇完d qc,多謝曬

不過而家睇返初代d shf真係笑撚死
Kabuto果d

冇得講既，冇果d點有根基逼使進步成呢d?

時代既淚目嘛，唔講依加拎住smart phone笑返n年前d on9 phone咩

當年咪用果d,現在咪用呢d lor

不過你冇錯架，由舊儲開果班真係唔知點算
所以我堅決非真骨都少入為妙

玩具都係玩當下感覺姐 果下覺得靚想買咪買 下下計住佢遲啲會唔會出2.0都好無癮

認同，不過我個人喜好問題
我唔中意同一隻野display幾個version,有比較之下舊野隻就好難堪，要放返出去又煩
所以先精挑細選

睇黎有d巴打唔係玩左好耐，當年黎講有隻咁高可動又有複眼既1/12拉打玩具，百零蚊隻好多人入坑，舊kabuto個個系列曾經炒起

利申我有買舊shf甲鬥同鋼鬥,w ooo fourze wizard
gaim drive 叫新新地

個時黑甲長期2百尾

當年出果時梗係唔覺有野，隔左咁耐而家一對比返先覺得好笑啫
我屋企都成堆舊shf連盒擺撚曬係度

好多舊玩具都曾經風光過，岩天時人和就得
真係眨下眼咁鳩多年

想問下呢家BANDAI 係700 定要4000先換到一張免運?
e-mail 又話之前既分仲可以700換
但係家個system 就係4000

11月唔知幾多號訂落又未派個d分先係可以700咁換

我仲有隻舊kabuto係度
Shf我由the first已經開始買，係呢個坑出出入入幾次，眨下眼就咁多年

舊年先後追返E哥，佢今年出隻真骨
雖然有啲揼春，但係都去左落訂
算啦，有愛就買

就算有真骨都後追shf表示

有追

啱啱先追返type tridoron

冷門既真係打定輸數入shf

呢隻整得咁靚

舊年出左真骨w喇喎 咁心急做咩

Btw, 點解the first 系列長期500up

其實佢由唔知gaim定drive果代開始出既shf都轉左素體，貼近真人比例，都冇話真唔真骨既，真骨雕主用係針對番舊時shf果種瘦骨仙比例黎出姐嘛，所以而家出果d拉打唔洗特登等佢出真骨架喇，有愛就入啦
利申：新入坑加鳩up

當年冇買硬膠斗篷E哥同埋瘦Hyper Kabuto

今年訂撚哂真骨

gaim同drive就係，叫擺埋都唔輸太多
始終有心機出，ex-aid其實普通料，以前d瘦底兼qc差

ghost咁廢，build我唔當係拉打，我條拉打路止於ex-aid

ghost都忍到，build真係垃圾

Build真係唔掂，平都係咁話
Ghost既spectre其實有心動過, 不過都忍到手
而家等龍我

光之美少女都開始改素體…

[Shf 美玩撚]
終於收到隻black widow

老女人!

其實唔差

無限之戰開始老態

ok啦

我反而覺得ca2先個樣先最老

而家咁貴架咩 當年買好似佰二蚊

The next 貴 唔係the first

joker開$550咁低，睇黎都係步dark kabuto後塵

old news
joker改左魂限非會場發售

一車車joker 我就開始...

啱啱開隻type tridoron 黎撚，係正既
D上色好靚

一早要開啦

我想買豪華版 勁鍾意Attack 123

我係買左豪華版呀

幾銀

350就入啦

RX碌光管有冇人買

我買 有偷拍未

算抵 Enjoy~

所以一見到都廢事諗即刻話要
本身諗住搵蕉爺檸檬甲

依隻唔買豪華既話唔抵

快一點出cronus吧

我想買amazon 真骨

多d來密d手又跌一隻

2018 5月魂限
表情好邪惡 肌肉爆筋

ht隻cyborg都好令人失望
比例怪 蟹腳

好怪

我個心碎左呀

柒達

心碎唔緊要
銀包無碎就得啦

我琴日$550訂左......

勇者無懼

唔怪得之琴日孤仔得返真骨Joker 未滿訂，其他SHF SIC 幾個鐘就full 左
早知留言問下先

訂左就算啦，諗咁多做咩
早買早享受

可能港魂唔想做生意 唔出呢

f91點會冇

盲搶

好彩未睇DRIVE,唔睇就唔洗後追

早上星期先睇EX AID 表示對喪屍個現價感到遺憾

向炒價說不

訂左起碼安心啲, 不過除非呢隻跌價否則本身有普通版W 都唔會想入
跟手佢出埋HEAT,LUNA 真係唔得死

老老實實,ZOMBIE呢秊魂限+高人氣係咪基本上唔會再跌價

經過上次darkkabuto嘅教訓 我唔會再鳩衝 反正唔急玩

射落海都唔益班炒家

W fans 我入 joker and fang joker

下次唔益炒家

FANG必入~仲有E哥

日本5月出嗰批貨都訂晒 港魂而家都未開應該唔會開？

要對港魂有信心

E哥出左未？我係因為Fang 而入坑，應該miss E哥左

等1月老現

E哥1月

好撚貴 開到接近600

仲未有新圖睇

下
仲想睇咩

展出商品如果出
Genm Lv.3, Lv.X-0
Cronus
Cross-Z
就滿足
但個銀包就唔滿足……

睇多幾個角度都好丫

痾屎好瘦

鎧武其實都瘦
OOO真係好需要真骨

買買買,E 哥一千都要買

享受破產的樂趣吧

一千就買rah啦

咁貴

咁早講心目中個價

個USB

金色

無問題, 當係tv finale joker

等睇俾地板精靈食曬

港魂開hyper kabuto都$555 而且本身hyper kabuto定價同e哥一樣 所以六舊好正常

私睇現貨價

現貨價都唔會諗樂觀
兩隻都誠意之作唔訂真係搵山拜

日魂 19年開直營店

無訂既第一日就好掃,硬係覺得E哥將來都係會變天價

HYPER 同E 哥都無訂..(果陣未入坑)

到時狗衝食現E哥, HYPER就不了

本身我收到多張原價訂，後尾遲左

見到e哥件披係布加鐵線，諗都唔洗諗即訂

熊貓有少量魂展老現

Fb出左post,轉個頭冇撚曬

真正正常價genm

現時點班撚樣會去搶

炒狗們仲唔即刻放千二

所有GENM既野係咪都要火箭

好彩我只係中ZOMBIE 一隻

做乜能野係金色USB 頭

去睇下尋仇價 或古_玩具 間閪野咩價

tv joker 唔係用t2

一月去旅行買唔買返隻係酒店撚

買隻E哥即玩

T2 Joker 對打E哥型D

佢出貨果時我應該返左香港了

熊貓仲有hyper kabuto 訂，$650

;
郵輪 應該同尋仇差唔多價啦

有天價genm未

魂展完 就群魔亂舞架啦

新手想問真骨E哥仲有冇得訂

衰咩 等現啦

呢隻衝現8~9舊走唔甩........

我剛入坑..... 等現貨衝

到時一齊交換情報，我都要後追

SHF Cronus唔知係咪要gemdeus ver先配

分分鐘無配件

唔知Cronus有無機會通販呢
對上一個仆街老豆Gold Drive都通販

真骨 wizard 用布料做裙位

唔知今次魂展有幾多嘢可以通販出呢？

如果有時鐘effect就正

呢個應該魂限

通唔通販都買到架啦

魂限又貴成舊幾兩舊

肯出 二舊又如何

唔出另計

魂限唔係問題,最緊要肯出

Cronus唔出我切都得
係想佢快啲出 希望6月左右有

當年龍騎SHFdisplay曬rider+契約獸 到宜家又找左幾多數 所以肯出就已經要多鳩謝財團B

唔同啦 Cronus話晒都Last Boss 有咩可能唔出
龍騎係差堆配角契約獸未出姐
13隻+2隻Alternative+新生+主角契約獸都出齊晒俾你

齋人點夠玩 有埋契約獸先正 猛虎

早二日現時點見到有，當然要1200左右啦

放棄左Mighty Brothers XX
其他有訂到，係無訂依套，諗住買老現...
但太貴啦

配角淨係出咗合獸帝
係唔夠玩

差對好柒

訂唔訂JOKER好 定等現貨

等港魂

希望個價好似DARK KABUTO咁

睇下下星期港魂有無做野啦

有港魂都要諗下訂唔訂好

有就當然訂啦

必訂！

我達
全盛時期既m比達

Rogue裝著變身

貴過超3悟空

魂限呀

有無人知邊到有joker現貨？

現時點囉
好似係

知唔知有無炒？琴日訂左5月貨，但突然又唔想等

肯撚定炒啦巴打

我表達得唔好 係咁大約都係5百零d價，無上到6,7百

呢層答你唔到啦
尋日熊貓老現價550
今日唔知啦

快貨都幾難搵到平

訂左就慢慢等啦，走去買現屎忽痕咩

就係屎忽痕，一陣出去睇下，600內都衝

魂限係咪好少跌價 呢隻應該等現定訂

魂限博唔過,隻神悟空都少人訂,依加出面街都少貨
越少人訂,街鋪又唔返貨,自己會一路升
鍾意又唔訂就搵自己笨柒,特別係魂限,每次都講到口水都乾

好期待黑悟空,有排等

買完 放返張訂單 打返個和

有愛就訂

都訂左唔洗咁急掛，撚住隻W先

魔人比達有d想訂

訂囉

信和得1間有，780
現時點睇左無

手持七張訂單 今個月食樹皮

有無人放joker 一扯起條根就好想要

熊貓玩具 PANDA

注意！
本店於12月3號~8號
休息六天
12月9號(星期六)正常營業
不便之處！請見諒

我會9號博下熊貓帶左d貨返來
ff

我都大把孤仔單

0張

Joker 會有一批5月到貨？平d?

五月果批 係魂限貨

等港魂中

乜shf梅花而家要400幾咁貴

訂左blood stalk 好耐冇見過3字頭

個下半身未睇得慣

我一睇圖以為係撈左迪加隻宇宙人

魂展完了
準備睇天價了

收魂展joker 650, 請留tg

係咪咁趕住玩呀？
呢隻實回落架喎

日版魂shop開左訂

抬高個市

又諗起檸蕉 黑甲鬥

呢隻完全無炒起嘅理由

又唔似genm咁初回有單車
又過晒氣

早玩早享受

早極都唔夠當地人早

Joker無話好想玩
我可以等下
Fang Joker就

咁想玩就去信和780啦

希望魂限開gemn 唔撚要架單車啦咁柒

單車型喎

啱啊，到時有單車記得丟左佢

淘佬靚撚過佢啦

想訂柒達有冇話去邊到好

🤘🏻

無錢唔好學人玩啦

閪仔
乞佢訂

反而想要架單車唔要GEMN

魂展商品會抽選各國魂商販賣

魂陣應該冇單車

寫會場限定就應該唔跟單車
但真係買lvur又踩得又裝得
魂展show隻lv3都唔知有冇得拆

lv3 唔使諗 實無得拆
不過會入 Genm真係好型

港魂 快一點

下星期會去日本橋
想問下有邊間店係必去

有目標先好

想入隻真骨零號

呢隻 香港都好平了

睇完尋日集build搞到想訂stalk

等真骨算
世界未日

米青特價550好似

有生之年系列

訂咗

MC 突自 攪到某谷 成日鎖post

玩老翻就比人歧視架喇
d痴線佬鬧人冇幾千蚊買老正都唔可以買老翻
好大既官威，打粒字都擲地有聲

睇到得淡笑 唔講以為老正跌曬價班炒家喊打喊殺
希望批評果班全屋正版啦

旺角個間唔見有既

深精睇下
皆旺地下

原價唔係545?

零號咁撚正都係得原價

樓上的米青呀

阿maysingMighty持續下跌
利申mighty同U甜微都係後追炒價入

嗰陣以為實比人炒

佢地明唔明有究極一定要有零號

講真零號d detail 上色 金色 滲線 陰影 qc 全部都好好

好野永遠無人識欣賞

冇u甜咪唔買0號

可能因為某d page 無入到 無做review
亦可能而家d人平成後期/新平成先睇Rider

好過zombie 好多倍

我爭係入基本form
冇ultimate點會入零號

嘩
唔好咁講 驚俾人鞭屍

點解一定要有U甜微先可以有零號

有u甜但冇買零號

U甜微而家個價都算靚啦我覺得

5舊鬆d唔貴

下
你咁都要問架
點解炒牛閪要用鹹酸菜？

利申有甜冇辣

其實對個互打pose冇乜feel
另外冇乜買過怪人類

我呢d個人觀感, 呢d 單入真係無話唔得

應該話我覺得我自己入咗U甜微唔入零號, 過唔到自己

果種熱血

地獄兄弟單入就柒啲 無乜feel

kuuga廚d講句,嗰個已經唔係純互打pose咁簡單. 不過呢d各花入各眼la

駁唔到

印象中 唯一一隻真骨怪人係零號 ？

Nazca (如果記得出)

食得架 ？

港魂 好撚忙 Send份得半段廣告E貓黎

即係邊到 唔太識d名

孤注一扭

出WEATHER 好過啦

真係有得減番咩

孤注一定會減返，改左就會減

有時要提架

咁緊係啦，有d店員唔醒水

快d到11號啦

📣 📣 📣【即將開始預購商品】 📣 📣 📣
■□━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━□■
【TAMASHII NATION 2017 活動記念商品】
部分商品將於2017年12月5日(二)在PREMIUM BANDAI開始預購,敬請期待!!

機會來了各位

條撚準備

牙狼

痾屎driver

我要套到上手既1:1ankh

之前出過一隻1:1不過無得套上有

我知，所以我今次想要套上手

如果連埋driver出set應該好撚貴

唔知咁既款qc會如何

準備被撚狗

銀彈已備

2隻都入左, ZOMBIE係容易中SAD兼一般般(但隻野本身型), 零號就好鬼DETAIL,不過心口位見唔同開箱有唔同既出界位

大橙

唔是咁狗呀？

緊係分開

Genm Joker

想問下係咪難撲過 IPHONE?
今晚定聽朝要除定褲?

易過iphone

iphone 話無貨就無
港魂 話無 f5多次就有

希望可以用咁d免運卷

騎士魔法兩部機都係

講開有6千幾分未換

重有得訂genm?

下

當日極速截訂啦

拳拳到肉！電單車戰！

？

但係佢有收過 $680 訂咩，$735 都好快訂爆哂

屌，港魂 7 月得佢一隻想要，
又唔想訂一隻比佢 d 貼紙貼滿個盒

無野，只係次次見到KUUGA 臭廚講呢兩句有D想俾膠

幾時有斑鳩

無晒下文..

仲唔走呀
今日港魂 仲有撚人睬佢

有個post仲搞笑 joker+Wfj $400走兩張孤訂單
原價300

買二隻是常識吧

走到都笑啦仲想賺

我都有睇呢個post, 好似走到

咁都仲有賺
不過我都有訂孤仔Joker

香港心急人太多

咁都走撚到 佢贏

限一咁點

那有限一 我訂到二隻喎

之前收足假$650個巴打狗衝左未

如果限一嗰啲點搞

咁無計啦

我隻十週年Exia

跟進中

仲有隻kabuto

魂展都唔預炒架啦
一係塔多張sic或MB囉

lv2 果架單車
係講明日本魂限貨無
定其他國家魂限貨都無 ？

講明會場限定先有單車
姐係你當單車係特典版
遲d出既魂限係普通版冇特典

咁會唔會易d理解

真正既會場限定

想問下今日係會大約幾點開始,已經係公司隨時ready

下午

都幾肯家有joker, 係唔知gemn有冇

見乜買乜

冇免運卷

四十蚊姐

狗衝左550果隻

咁快知?

無大橙???

隻隻都有係無拉打

好巴打

第一次訂,咁難搵既

你地訂幾多隻

入左呢條同地獄兄弟DX 果條玩下腰帶

一於唔訂，呢一兩個月等接$450既貨

孤仔會

上次正義女神已經俾佢撚左鑊
希望今次順利

有冇大橙條link
呢嫁只係儲sic

啲LINK好神秘

斑鳩真係型到痴線 出合金就好喇

唔識欣賞SIC
覺得SHF真骨屌先係藝術品，乾淨d,包裝靚d

年中幾多有display,有上雜誌都走數
e隻咩都冇就唔好望

唔中SAD既話,真骨屌真係好值得屌

SIC 個造型好撚靚WOR

曾經好迷sic，覺得個風格好正，不過玩到後期可能開始審美疲勞所以棄左

唉 當初試水溫應該出主角機啊嘛 MolaMola

SIC 好霸氣

真係無genm?

唔該巴打,呢嫁sic都出得特別慢,今年drive都冇新消息 ,明明出得唔錯

係咪之前啲LV5 唔賣得以後都唔Q出

屋企已經有好多重複，拉打都話易走，
牙狼真係唔係個個啱

你就好,睇FB $1000 都有人要

其實sic上色好hea好參差

唔知做市定班傻仔on9

超時空要塞唔係海外版權問題港魂不嬲都無咩

都唔係既，不過佢個風格或者唔係人人啱，我自己覺得sic最高峰之作係劍同ooo 兩條line，真係好撚型
昭和其實都改得好好，反而鎧武我自己覺得一段，係得kachidoki比較好

做市

講真1000點玩得落手，不過又唔可以話做市，需求問題

個問題真係無港魂，要既為有硬食

第一次港魂買野+搶野

一陣有咩攻略, 有得PRE ORDER即刻加左入購物車先?

大家開心

港魂無Genm都預咗

申請左了

三點幾就閪冧

明知個ser唔撚掂 就分開唔好同一日啦 屌你老母

攬炒

肯改就唔會屌佢垃圾啦

屌你老母
唔撚襟啦 屌你老母

好緊張大佬

齊齊攬炒

好撚火

SHF 換手真係惡夢

屌你老母 港魂

知道呢道有人唔想要單車，所以剩賣人仔

好想要

真心賣剩人仔，有意留tg

唉冇啦冇啦港魂冇Genm !!!!!利申我食左炒

只係要Joker
我諗情況應該無咁嚴峻掛

攬炒呀

留下TG

load唔到港魂 d page

個段時間Load 乜都無

乜撚都無

屌你老母垃圾港魂執柒左佢啦

開始戰鬥

.........

不強求

唔撚襟啦 屌佢老母

慢到load唔到

唔洗加密了

Try the page is fully displayed.

屌你老母閪

先讓炒家搶 等第二次算
無當慳返

dark kabuto

入左cart卡login

想俾錢都唔得

係咪班炒家要搶joker 同f91先咁慢

蛇夫先重要

係wor
sic 呢d藝術品應該無乜人搶

JOKER 唔重要,點解都買唔到啊

正常joker未去到要搶

咪呢度幾個巴打搶緊

聖衣EX呢d大獎搶到咁上下就輪到sic架喇

多得班炒家搞到死ser

屌 想俾錢都唔撚得

強求

聖衣>mb>sic

上次正義女神都話load到個網，不過慢d咁解
今次直情死左

SER就好撚心分批開售啦 屌你老母港魂

joker賣哂?

無就算9數

屌佢老母我自玩嫁 宜家袋錢落你袋都唔撚比

想買玩具都咁難

好撚on9
明知個閪網食唔撚到咁大流量都一次過

都衰過咁多次，港魂班友仲係唔識做野

班IT狗

嘥撚氣啦 ，第一次俾佢撚咩

其實如果整好個ser會唔會秒得仲勁

死撚埋個網大家一齊做獎門人

想買joker果d擺明受牽連
垃圾港魂迫害真正玩家

我第一次俾佢撚,入到俾錢果度以為掂左,原來我係天真嬌

明明下一步就比錢

去到order check就收皮

Try the page is fully displayed.

你個野壞左啊

等45分鐘 幫你取消埋
之後等你再襟過

做到嘔

留名睇變下一隻dark kabuto

卡左係order info

開始load 到

鬼開夠三次受注

有啲難度啊今次

我好興奮

我想俾錢呀

錢呀 臭雞

今次好似仲加痴線咁

等下轉

更咁多熱門一次過開售 強如日魂都頂唔撚順 港魂都唔知佢憑乜撚野

港魂最鐘意撚玩家

load 左大半個鐘仲死ser

有人比撚左錢囉吹到

F5完購物車空左

我都差唔多了

Joker 仲有貨，又可以再add to cart

已放棄 俾錢買野仲要谷撚住度氣，不了

慳返

浪費時間

今晚再試吧

不了 早點訓

慳左九百幾

玩撚咗個半鐘都唔得，嬲呀

跟住唔小心跌左落r魂

試左幾次load都load唔到已經廢撚事同佢癲

冇啦！唔撚訂guntank

nt1同渣改呢？

有就有無就無
進貢俾PS好撚過

買晒啦

11號好似開曉擊霸

訂埋啦

蘿蔔魂食得架 ？

Gemn $1500

設計下啦

設唔設計都一大堆人買
咁仲點解要比錢另外design

不能同意更多
新柒 起碼都叫有個景

雪崩sp最靚
只計實物盒面我揀金迷

個post開唔夠一個星期就過八百

各位巴打歸位啦

大橙都收左皮
執左佢啦

其實數得出個十個巴打內

笨大趕客有鬼人

其實呢度有冇人比到錢

費事俾

入都入唔到

唔要了，慳返黎食飯好過俾佢撚算數

算 慳返筆錢 等佢變dark kabuto

買到joker

不了
四百收算

買到了,應該人人有份

買咗 Joker 喇

Joker

連登有愛 巴打一世身體健康

垃圾joker冇人爭

已訂

連登有愛 剛剛交收左！
祝巴打一世身體健康 發個大財

補圖

下次魂展有野啱我又攪多次

咁港魂5月出貨隻Joker個盒仲有無魂展外套？

happygor tg個名

已訂垃圾港魂

上次悟空，萬能俠都有，應該有掛

邊幾隻

Joker ?

無晒大橙,好絕望

係得呢一隻
其他無了
剛剛回錯post..

其實宜家玩具老系都訂左先 一間突然炒起又或者連貨都冇真係食得屎
話說有冇巴打有意放蛇夫

巴打頭先趕住走唔好意思
一世健康呀巴打

鐘意就訂左先，有買貴冇買錯

幾時再出新shf屌

感謝巴打 我係今日第一個同你交收嘅

日本魂shop隻Joker即日開第二次，嚇到今日香港開訂都勁心急

然後原來到而家都仲有貨

希望靠佢帶起返鹹蛋

究竟香港有幾多人玩shf

第一隻真骨

陸續有嚟呀

其實唔多

仲有貨

魂展無新品 是否無了

水漫貨量
遲下四百蚊有隻

遲下見平入多隻粗玩

Joker冇炒賣價值咪冇人搶，大把貨

用家最開心

好事黎
不過joker始終已經係舊野，試下換轉係genm應該都搶到隻閪咁

無撚錯

垃圾QC 不了

佢同喪B 啲QC 都柒到出汁

全靠巴打先買到genm lv2

SIC反而搶曬

Joker過左氣冇人識

咁撚多隻色 買到破產都還可以
同老婆講係菅田將輝週邊精品

正正常常唔係死忠,入左Cyclone Joker 就算,買齊色真係幾係野

我都想佢快d完w條line

完
分分鐘開始咋

W 死忠入 CJ, FJ, Joker, Eternal, Skull
完

捻緊入唔入 Hardboilder

出藍A啦不如 不過bandai唔會肯開新模

冇訂E哥 硬食現

儲換form儲死人
淨係儲升級form都窮

我都無 準備好買炒

不過無人正價讓W哥俾我

希望今日開巴打果隻唔使中sad

Genm?

W哥早幾個月仲公廁黎,點解又炒返起左

E哥，自

選擇慳返等下隻

我唔信sic呢d藝術品咁多人玩

有新野玩

已經買到覺得中SAD係正常,唔大SAD 都還得神落

同意

純粹少貨姐

想買黎打下丁都唔得

都係 我買二手有時都係返到屋企先見到有sad 但隔一排已經唔care
屋企好多shf 都係有缺憾
有時安慰自己 幪面超人打交都會刮花 當戰損 個心安樂啲
玩玩具玩得太執著只會唔開心 失咗原意

我上個月買落好多都唔得閒玩
今個月又入咗好多
真係破產

我唔撚理，扭到顛

真骨QC 好d?

冇分別 decade上色好差

隻生果籃都有d sad
花痕之類，不過玩得好開心

極魂

SIC 以前個d 好正，依加無改得咁誇張了

如果佢出返高可動既舊版KUUGA真係入返坑不是夢

尋日係屋企試玩zombie條腰帶,又幾好玩

雖然覺得自己咁大個人好白痴,連腰帶都扣唔上

完全唔看得白痴
以前shf post玩腰帶會自拍半身

一直想買csm hopper 留為紀念,但好貴

SIC 可動好低 唔係好敢擺pose

我想追返套W 腰帶

尋晚發夢真係見到出csm套到上手既ankh

DX定CSM版

原來csm 基情兄弟今年先出

二次受注,睇黎仲衰過隻DARK KABUTO

等350收隻返黎

尋日先買返zombie腰帶同孖仔gashat

正有此意

我都訂咗Zombie腰帶
睇咗咁多年拉打得Exaid係令我想買腰帶玩
超鍾意啲變身音

等睇joker快貨都350

不嬲遇有愛既係一隻玩一隻儲

超正，要好似黎斗咁赤裸上身係屋企人面前變身

我真係想入多對真骨地獄兄弟

rich guy

無，要食包皮了，不過有價有巿，收藏之餘留返俾個孫

琴日拎返隻生存騎士出黎睇發覺甩晒油
仲有冇得救

好似見D人買透明藍補色

一定要噴先得
都幾考功夫
肯比錢人地搞既話我都有好介紹

新生騎士我有兩隻
一隻變左blank form冇理佢,一隻係人車set暫時未見有事

以前kabuto開始斷斷續續有買dx黎玩，前排買埋rogue支變身鎗
其實新平成果d腰帶全部大坑黎 配件買撚到破產

blank form
反而新生龍騎又冇事喎

真骨都出左咁耐，明知有價有市，唔訂就唔好怪人

Shf group又要對住隻genm lv2打飛機打幾而，乜撚野唔強求

無得玩又話要食炒價乜乜柒柒，有得玩又話qc差，都都唔係第一日知bandai qc差嫁啦，班撚樣真係精神分裂咁

事旦啦

有啲唔叫春你話

有邊日唔叫春你話

我都係想睇下真正分享既post

淘佬 CSM HOPPER 腰帶 HKD 1320 左右可否接受?

一次過買太多會有購物疲勞
而家積埋幾隻無心玩

原價幾多?
其實有時香港買唔返但淘到可以接受
記得睇埋連唔連運,咁大盒野咁重計運費都幾餐晏
另外唔急既12/12先淘好似抵d

好難 咁多人輪住叫春同打飛機

面對緊最大既問題係唔夠位擺，諗緊要訂做新櫃

Po張圖跟住下面話自己結婚
要睇分享睇日本仔開箱review好過

呢到個個都好有錢

窮撚在此

偽窮撚

窮撚邊有錢訂櫃

幫你問下有無超sad gemn

CSM 好貴

可以放心粗玩

去訂隻算

存在感既威力真係好大，個個係到叫春都係想有人同你講話買到隻野好撚勁姐

仲有話qc差果d，咁撚唔鋸咪掉撚左佢囉，又要當係寶，又要屌下咁

其實只係一盒玩具

W CSM 好似要 $2000 UP (起碼)

sic 大橙有冇現貨?
大概幾錢

細櫃啫 屋企地方細想買大櫃都唔得

Csm decade driver又係好正，有處刑歌

準備

條野準備

條女準備

條女好味

益露周射不出

個bra

召妓前緊張

入左啦

原子牙很黃